# Project Title

***Media Pembelajaran Pengenalan Anatomi Tubuh Manusia Dengan 3 Bahasa***

## Require
* Android Development Kit (ADT) Bundle / Android Studio
* Compile with Android 5.0

# Download this project
> git clone git@gitlab.com:hairoes/anatomi.git

